革命舞序 好高汁

【特別分享】橫跨十八屆科大「老鬼」以舞明志 盼予港人未來一個盼望

十二月某個寒夜，數十名身穿黑衣、黃巾蒙面的舞者凌晨4、5點開始爬上獅子山，抬著大量攝影器材和「香港民主女神像」，趕在日出時份在山頂跳一段舞，送給香港人。這支舞名為《革命舞序》，由橫跨十八屆的科大畢業生擔任舞者、製作影片，他們盼以音樂與舞蹈記錄反送中運動的點滴，凝聚每一位為堅守香港未來而無私付出的人。 「我哋希望透過呢隻舞，比個盼望全香港人，令佢哋知道呢半年有好多事情發生，但唔會打低我哋，反而會令香港人更堅定、頑強，我哋係唔會驚㗎！」《革命舞序》發起人之一 Harry（化名）說道…

訪問全文：

革命舞序 Danzmocrazy
#DANZMOCRAZY #DANCE4HK #革命舞序

多謝一班熱愛舞蹈嘅科大畢業生

#2020繼續抗爭
#hkerstandwithhk
#革命無罪

ig :

fb:

youtube: